唔好諗唔開心既野

即係乜都唔好諗

跳未 屌你老母

臭雞濛 屌你老母

呃閪屌嘅技倆嚟啫邊會跳

RAP晒呢個po所有人
屌你老母

要屌閪使撚靠呃咩

屌你老母

啱啊 講下唔開心想死就有得屌啦

勁

唔撚想屌呀

諗我

諗緊

好波

你有波咩？

呢個post嘅所有人我屌你老母
自己有depress想死同朋友講驚煩到人
同老母講呢老母又係壓力來源之一根本冇可能
而家只不過想起連登開個post叫下春都唔得
原來而家連講唔開心嘅空間都冇
不如你哋都係自己跳落去死咗佢算啦

我有就係我比人讚好波啦

this is 連登 睇到標題已經估到成班on9踩人當幽默

納兄

你知條春咩

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

得喇知你同佢熟啦 臭濛

我知

死未 等緊慶祝

世界係咁，好on9，啲人會懶係聖母叫你有咩要講出黎，佢地會聽，但你真係講，無人會理你，會嫌你煩

join？

你個名

煩咪煩有人煩好過冇人煩

雖然唔想認同，但又好似事實係甘...=3=
哎...更難係説服到自己，自己不煩，自己值得被愛

係另一個post你回復左我但我回復不到了，因爲過了太久討論已經結束
有幸在這裏重新遇見你XDD
你好：）

有興趣跟樓豬做抑鬱KOL搵食, 我有好多野想講

星星

咁你講啦 我控制唔到就會長文

我今日心情都好抑鬱

見過你了

心情唔好先會出現係呢度求安慰

見到熟人嘅感覺就係正

我路過搭下嗲都真係算熟人咩

想跟樓豬搵食, He jump I jump, He 食女 I 食女

其實你拍過拖未 開口埋口都係講搵食 係搵食又使乜上黎？

真正有實力搵食嘅人係唔使上連登識人㗎 行出街有人已經想識佢

反問番你

佢唔算係連登識啦佢基本上係見面識

毒撚就出多啲街 唔好以為有閪屌就會開心
係咁易就全世界日日開淫賤派對冇人有煩惱

佢講緊再之前

也說不出這算熟還是不熟
能對望幾秒眉目
但你眼中根本就從不算熟
就算已訴盡我感觸

咁你係未會..
每天也期待下次

毒撚先靠網絡識人發生關係, 咁講係咪覺得自己毒d?

會
也使我回味千百次

自認毒撚有咩所謂？最緊要有自知之明

咁Ching你覺得眼角高既毒撚算唔算冇自知之明?

佢似乎好想有自信地撇甩毒撚呢個名可惜能力未夠

關毒唔毒咩事

其實...
你都知道 我曾對你很好
但我從不會表現憤怒..

但係人都有底線但再激下激下佢就走咗都後悔都嚟唔切

無人會諗自己嘅才能係咪需要進步 但總會覺得自己嘅地位有待提高

冇得唔認毒撚係怕醜啲靦腆一啲

尤其是你為什麼可以這樣做
我幫你撐起了一切, 多謝都無句留低, 仲想返來呃個徹底

咁你諗下點解你瘋狂畀人呃
大家都要檢討下

你啱 想正評

我等

你自己都食花生

咁咪正囉

睇你文好治癒 有時會諗多啲嘢

其實佢係正

即係對住我亂諗嘢

對住你亂諗咩[img]圖片網址[/img]

點知你諗咩圖片網址

我hi錯。。。。

你一早知唔講

咩

惡巴。。。。

我點知你唔知佢係

I am a joke....

咁又唔好咁講

你都幾神 次次都咁啱我上水
真係幾好笑

對住男神冇辦法啦

自信！

塵巴 有冇試過被人抄牌

有狗

我已經語無倫次 可以唔使理我

No

代表佢都未訓醒

真

真係當我傻

根本係

正

反白眼

你知唔知你好撚正

眨眼中

你醉了

未見你

唔關事

叫雲幫下你 @浮雲

想你

同你男朋友講

點解我又中1001